巴打呢啲係咩黎？

有兩三粒係紅色
生左係左係手肘一個月到都仲未散
求幫忙

下世小心D

花柳